[拋磚引玉]擺低一樣你每次見到都會笑嘅嘢

可以係一個畫面 一樣物件 一篇潮文 咩都得
大笑 傻笑 苦笑都可以

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK向左走向右走狗咁向左走向右走我, 話約我隻揪

佢以為自己有腹肌就好向左走向右走好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉

不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型

所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒向左走向右走FD 嚇向左走向右走到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」

「你癡左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲

有腹肌唔等於有力量

我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間

成班同學企哂係側邊睇

佢就除左件校服

成個小醜咁係到穀佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋

但完全同腹肌冇關

呢篇潮文都好正